有抑鬱，好辛苦

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

巴打我地抗爭仲有好大空間
唔使灰心

有咩唔開心可以係到講
我同你分擔

我之前都有抑鬱 覺得好辛苦
後來食藥再加自己改變諗法 再睇醫生 好左好多
可能你依家好辛苦 但係會有好番嘅一日
你俾我地陪住你 好唔好？
應承我地 唔準亂諗野，好唔好？

「七黑」團結打倒白色恐怖

See See先

巴打揾到錢去睇臨床心理學家啦，都好幫到，我冇錢繼續睇唯有靠自己

你自己都識講，你係專業人士收入好好有車有樓。
衣食住行樣樣齊。
仲可以有咩煩惱？

一定要睇醫生 或者揾心理學家傾下
人生總會有d波折
你呢刻覺得好唔順意 過左呢關之後 再回望依家發生嘅事
其實可能只係好少事
加油呀！你累啦 政治野交俾其他巴絲啦
多謝你之前嘅付出

朋友
我明

我知道你仲未想放棄
如果唔係都唔會出post
但唔想同身邊既人講，因為怕麻煩到人地或者怕人地覺得好小事唔明白你，係唔係？

我以前都有 做下運動 就算冇動力都逼自己嘗試唔同既野 ，會好好多

唔會一人面對架
我地呢到好多人願意陪你

有錢去玩下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

非常明白，處境一樣。
個人冇力到收左工就要訓低，起唔到身咁滯